想問點樣先唔算離合器/油門控制不檔??

騎馬

香港腳發作

控制得好D

唔好踏下踏下掛？

未到摩擦點就鬆手剎，平路都算，斜路會溜後

肥過無再考

1212

小兒麻痺架你?

架車彈射

點解唔再考??

棍波好麻煩，同埋好憎考試，唔想搞

同意 但係我一撚定要刻服佢

你咁都問得出就肯定Fail

未考點fail呢

其實都係求鳩其剔

呢d就好似蝦餃燒賣喺酒樓點心紙上面嘅定位，必定會剔嘅，唔駛理佢啦

風琴腳

剔嚴重就

離合器未即係你開車剎車轉波時架車會CHOK
油門控制都一樣 唔識收放自如 一野踩太深